放工冇打工 扣曬成日人工

我翻office嘅 如果我翻工有打卡
但我放工唔記得打卡 佢當我成日冇翻 唔出個日糧
其實有冇犯法？

最好問勞工處

Btw開名啦

搵日打左卡就翻屋企訓

收工時間先翻去打卡

打和

OK 幫你同老細講左啦

成間公司得你一個，係咪要出街？

仆街同事當你透明

只要你證明到有番工而佢唔出糧已經犯法